[即討] 利物浦 對 熱刺

冇人開？

仲要冇人睇？

熱狗唔爭氣